買水晶既人係咪on9

近排睇ig見勁多女買水晶鏈, 仲要賣差唔多成千一條
咁我好奇google下睇下咩黎啦
屌你老母又係d迷信野，話咩會帶黎好運，有財運之類
再講d鏈材質同造工又差，一睇就知cheap 野
買水晶鏈d女係咪弱智，賣野比你既人同祈福黨有咩分別

講完咁耐，其實我想問d店主係咪淘寶入貨（ig shop全部鏈基本上淘寶都見）
係架話，我準備大量入貨，可以呃傻閪錢了

聽過啲女講話粉紅色水晶可以添桃花運
我見到佢個樣就知冇可能了

真係好撚on9，d女係咪咁撚蠢
弱智fd都算，識d大學女仔fd(算醒目）都有買

只想講女人錢真係易賺

我以前有同學買條黑色鍊 唔知咩石話可以添財運
條手鍊成萬蚊 仲話啲石一定可以幫到佢
我覺得佢好似傻撚左咁 平日一百蚊一餐飯都嫌貴
而家一萬蚊買條淘寶塑膠手鍊竟然話好值得好有用
之後佢股票係咁輸錢

屌 最近先有同事
上網睇啲濕鳩直播
好似中撚左毒咁 話又平又靚
啲淘寶珠仔 俾條友吹到深海寶石咁
啲水魚話 都係賣一百蚊條 仲講到人地蝕住做咁
直播條友話無乜錢賺 教送呢樣個樣
屌你老母 人地返貨先幾蚊

真 一望落d鏈造工同材料差撚到 唔係淘寶貨真係唔信 有d人仲吹到話要夾五行

Ching不如一齊入貨 呃9傻閪錢啦
淘寶鏈都賣到成萬蚊

仲要買多嚿鳩石嚟淨化其他水晶

我都想 發過做ptgf